會員臭屁大魔王入嚟

我屌你老母呀，周圍放屁

下次見到block鳩佢算
最憎d傻閪個個post留句差唔多嘅野喺度搵存在感

對唔住囉。臭到你地

Block 咗
同你一樣，留一樣言，想博啲乜？

巨巴好波